加拿大向中國採購口罩 百萬個不合標準 中國大使館：勿政治化解讀

武漢肺炎疫情下，各國對醫療裝備需求大增。加拿大早前就從中國訂購了大批口罩，但當地政府在 24 日表示，從中國購入的 100 萬個 KN95 口罩經檢查後不符合標準，無法交給前線醫護使用。中國駐加拿大大使館回應說，中方一貫高度重視出口產品質量，正在核實情況，但如果在抗疫合作期間有問題，應該實事求是解決，不要將事件政治化解讀。

支持支那繼續咁樣自掘墳墓
根本係自己迫自己埋牆角

淨係話你不合標準 幾時政治化 ????

歐美成班傻佬黎
不停哂錢買垃圾

話中國=政治化

最鍾意政治化根本係大陸

其實佢地知唔知政治兩個字點解？唔係點會乜都話人政治化？

你當我地 強國 緊爽哥流架 ?

之前有人話過，任何極權都會做好多嘢將自己趕上絕路
我不嬲都信，依家就不停見證到

中國向加拿大發射核彈
外交部:勿作政治化解讀

On99自己有問題仲話返人轉頭

唔夠人講咪屈你政治化
賣老鼠貨都仲有得嘈

買野唔合格退貨邊撚到政治

好似日日都有呢d新聞，到底係唔係中國出口垃圾畀外國佢地都淨係識吠兩聲？

重未識用大絕，話你種族岐視喎

仲未指責加拿大別有用心 算仁厚
未用齊bingo紙d內容

近日大量MADE IN CHINA口罩出現係香港超市 / 日本城

可能就係呢D不合格退貨嚟

推

老師指學生考試不合格 學生：勿政治化解讀

點解仲有國家買

支那大

國家A退貨, 再賣去國家B

近日大量MADE IN CHINA口罩出現係香港超市 / 日本城

可能就係呢D不合格退貨嚟

買咗假貨仲要向中國道歉

外國人真係完全冇尊嚴架

其實係好事,繼續辣多啲火頭